昨天阿媽 姑媽兼阿嫂 問起我泰國能去嗎？

急問 有冇泰國通答到

問牙沖米得囉

咩歌？

郭富城既弱？

去秦國吧

片尾個首先好聽
可惜搵唔到完整版

佢嗰啲唔同嘅變奏版都唔錯。

為乜咁驚？師父起勢噏
話好猛 多新冠在遊盪
我話查實係謠言 邊得咁鬼多
完全冇關係

問題來 傻閪

使唔使咁惡?

冲遊泰國主題曲：唱。好泰國Version 2
唱好泰國的影片
2:41
冲遊泰國主題曲：唱。好泰國Version 2. 131,120 views131K views. •
2012年12月16日 · 上傳者：roger wu

邊首?

有冇link?

條撚樣成日免費答人問題
打爛我飯碗

你是roger wu？

佢某集youtube 有播晒畀大家聽。
但確實係邊集就唔記得。

咁型都撚樣？

ching土耳其同秦国爭好能遠喎

我姓王

問牙朗

我直入秦國 你老豆疊羅漢

我要與你硬踫 哪怕被你高速進攻
狂龍風中起舞 捲起天火撲面送到